港豬抗爭從來及唯一的核選項

就係:

三罷.

本來舊年香港好哋哋時三罷已經贏咗, 香港全身而退,

而家要等, 等到全民冚家剷, 包括藍屍! 到時未必可以贏, 因為已到底, 好難有作用.

你都戇撚鳩，有幾多個會同你罷
就算肯罷，一日就收皮啦

三罷

中共驚你老母咩

肺炎已經係加強版三罷
三罷成本太高

三罷其實反而做唔到後果

因為罷工最有影響的界別有唔少藍絲同左膠
呢班人人數足夠維持有限度服務

反而令最堅實自己友暴露身份

已經冇工返
冇得罷

外國得係因為工會實際係會攪9唔配合行動的反骨仔
香港人未接受到呢點就唔可以照搬外國經驗